[重要] 屌你報有狗報埋幾多個同邊到得唔得

你又冇數量又唔講邊到 就咁大叫有狗有狗好易Fake到中後排恐慌性咁散

今日又有人大叫有狗有狗 叫人退 問多句有幾多隻狗 居然得幾隻 在場過千人都有

經過今日 殺警都唔係問題 ！